代言人竟用 iPhone X？Samsung 要求賠償 160 萬美元！

現時不少 Android 廠商也會找代言人來推廣其手機，然而不時也會傳出錯用 iPhone 在 Twitter 發帖的事情，事後會如何？沒有人太清楚。

不過今次事件主角俄羅斯節目主持人及女政客 Ksenia Sobchak 就面對很嚴重的後果。The Mirror 報導她在一個電視訪問節目中，竟然拿出 iPhone X，雖然她用紙張儘量擋住鏡頭不讓其他人看到她用的手機。AppleInsider 指 Samsung 可能要求賠償 160 萬美元！

其實這也不是單一事件，過去很多代言人也有用 iPhone 的情況。可以肯定，未來 Android 手機代言人用 iPhone 的事件仍會再次發生。

Note 9真好用

從我的iPhone Xs發送

S9用家揮手區

從我的iPhone X發送

傻仔先用APPLE
根本S9 勁好多 從

從我的iPhone XR發送

又貴又唔好用 都唔明點解個個爭住用apple

從我的iPhone XS Max 發送